yuu主題曲 足本版MV 已loop100次 loop夠1000次就會成仙（好似係）

其實我都日日loop😂😂😂

勁似westlife 首uptown girls

惠康員工個個都成仙

一齊黎 Y U U~成就你的美味~DON DON DON~KI

一鳩樣

玩野呀
擺明照dub uptown girl
隻歌 billy joel 架
westlife 九十年代 dub 一次
林子祥 八十年代 dub 一次
今時今日 係咁loop 煩到顛

藍店歌
冇聽過

Y! U! U!
去食女摸女Hi女爽夾快
快快脆剥清衫褲就隨便奶
最著數 簡單輕鬆 想要就快
插落最high

lm

你貴姓
你在 市中心 須帶 工作證
咪扮晒威 勇往直前 呃秤
最後個官 都媽你 失憶症
擦亮眼睛

你貴姓
犯眾憎 不惜犧牲 憲政
咪扮晒叻 蠹國害民 差勁
咪做個 不知羞恥 的鄉里
擦亮眼睛

強烈反對 系統性 放飛機
全力改革 代表性 了不起

係話要 選領袖 作僕人 交功課 查實

老百姓
至係 社會阿大. 鼓起勇氣
要做到 公正嘅 物流管理
按住 法則 去做 咪扯貓尾
擦亮眼睛

正wo

直頭係一樣啦